<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Ајде Македонија</string>

    <string name="plastik_paper">Пластика, Хартија</string>

    <string name="title_activity_partners">Партнери</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="title_activity_news">News</string>

    <string name="no_internet">Немате интернет пристап, вклучете ја вашата мрежа</string>

    <string name="successful_log_out">Успепшно одлогирање</string>

    <string name="successful_log_in">Успешно логирање</string>

    <string name="error_try_again">Грешно корисничко име или лозинка, ве молиме обидете се повторно</string>

    <string name="log_in_or_sign_in">Ве молиме најавете се или креирајте нов корисник</string>

    <string name="no_network">Немате интернет пристап, вклучете ја вашата мрежа</string>

    <string name="successful_new_point">Успешно додадовте нова локација</string>

    <string name="check_gps_network">Неуспешен обид. Проверете ја вашата мрежа и гпс навигација</string>

    <string name="field_required">Ова поле е задолжително</string>

    <string name="pick_waste_type">Одберете вид на отпад</string>

    <string name="share">Сподели</string>

    <string name="do_you_want_to_share">Дали сакате да го споделите вашто мапирање?</string>

    <string name="just_maped_try_out"><![CDATA[Штотуку мапирaв нова точка со отпад, обиди се и ти \n https://play.google.com/store/apps/details?id=com.letsdoitmacedonia&hl=en]]></string>

    <string name="invalid_email">Внесовте невалидна адреса</string>

    <string name="password_not_match">Лозинките не се совпаѓаат</string>

    <string name="no_network_turn_on">Немате интернет пристап, вклучете ја вашата мрежа</string>

    <string name="successful_new_user">Успешно креиравте нов корисник, ве молиме логирајте се</string>

    <string name="username_exist">Корисничкото име веќе постои</string>

    <string name="email_exist">Адресата веќе постои</string>

    <string name="volume">Волумен: </string>

    <string name="content">Состав: </string>

    <string name="description">Опис: </string>

    <string name="added_by">Додадено од: </string>

    <string name="minimum_password">Внесете лозинка од минимум 6 карактери</string>

    <string name="activate_gps">За целите на оваа апликација потребно е да ја активирате ГПС навигацијата</string>

    <string name="no">Не</string>

    <string name="construction">Градежен отпад</string>

    <string name="glass">Стаклен отпад</string>

    <string name="mixed">Мешан отпад</string>

    <string name="other">Останат отпад</string>

    <string name="profile">Профил</string>

    <string name="take_photo">Сликај</string>

    <string name="new_location">Нова локација</string>

    <string name="text_tutorial_1">Сакаш да помогнеш за почиста Македонија? Едноставно е</string>

    <string name="text_tutorial_2">Сликни ја локацијата на отпадот</string>

    <string name="text_tutorial_3">Додади ја новата локација</string>

    <string name="text_tutorial_4">И тоа е тоа. Отпадот ќе биде мапиран, а ти ќе помогнеш за полесно отстранување на истиот</string>

    <string name="button_tutorial">Ајде да ја промениме Македонија!</string>

    <string name="drawer_open">Open</string>

    <string name="drawer_close">Close</string>

    <string name="create_team">Создади тим</string>

    <string name="news">Новости</string>

    <string name="about_us">За нас</string>

    <string name="contact">Контакт</string>

    <string name="partners">Партнери</string>

    <string name="title_activity_maps">Map</string>

    <string name="title_activity_about_info">За нас</string>

    <string name="about">За нас</string>

    <string name="about_info">Let’s Do It! World е граѓански инспирирано масовно движење кое започнува во Естонија кога за време на 2008 година за еден еден се собираат 50,000 граѓани и ја ичистија земјата за само пет часа. Сега ова движење има меѓународен карактер, се одржува во 112 држави со преку 13 милиони учесници.

Македонија за прв пат ја реализираше глобалната акција на “Lets do it world” на 6-ти октомври 2012 година со организирање на над 440 отпадни локации во 54 општини, во кои беа вклучени над 55 000 граѓани и отстранети 60 000 м3 отпад. Отпадот беше однесен во Дрисла и општинските депонии, а беа собрани и 20 тони пет амбалажа и над 10 тони хартија кои беа рециклирани од страна на постапувачите. Во акцијата беа вклучени 225 основни и 62 средни училишта со едукативни предавања и работилници од Зелениот Пакет Јуниор, собирање на стара хартија и акции за чистење на училишните дворови и околината.

Со оваа акција, Македонија ја заокружува својата прва успешна година во „Let’s Do It World“ движењето.

Националната акција во 2013-та година се спроведе во 70 општини на вкупно 386 регистрирани локации, при што се собра 19 685 м3 отпад.Покрај општините и нивните комунални претпријатија, во активностите се вклучија и 70 училишта со преку 3.700 ученици, невладини организации, компании, 4 дипломатски претставништва, а вкупна бројка на евидентирани учесници изнесуваше 61 637 граѓани.

Реализацијата на националната акција во 2014-тата покажа слични бојки како претходната година, односно се спроведе во 70 општини, учествуваа речиси 60 000 граѓани, се чистеа 252 отпадни локации и се собра 25 330 м3 отпад.

Нашата цел е да ја исчистиме цела Македонија од нелегално фрлениот отпад и да ја чуваме Македонија чиста. Ние работиме со ентузијазам и ги поддржуваме одржливите принципи за управување на отпадот во Македонија.

Придружите ни се’! Да ја исчистиме Македонија заедно!</string>

    <string name="cancel">Откажи</string>

    <string name="add_point">Додади</string>
    <string name="yes">Да</string>


</resources>